[長知識]一人一個生活小智慧

洗碗果陣用水沖完啲碗碟
先再用洗潔精洗
一開始啲水會沖走哂啲油 其實用少左好撚多洗潔精同縮短洗碗時間

呀媽成日食完飯執完碗筷直接9扔入sink盤 都算
佢再開水浸住啲野
一隻碟油變合家都油撚哂 洗撚死人
其實可能係我呀媽問題即